[細思極恐] 獨立調查委員會

琴晚瞓覺一直諗

點解中共一邊撐警 ?
一邊又推獨立調查?

又點解罷工前先出記招?

終於俾我諗到答案

一 拖時間

中共最興玩滲透
叫班高官龜縮拖時間
睇住你班友仔同狗打下交
打得愈勁愈好
暴力升級就最好

一黎 和理非會反感
二黎 有時間去滲透連登網媒

但係 罷工佢就驚啦

睇下今日即刻出黎講野 開晒記招
央視 韓國瑜都發聲

背後班商家佬俾壓力
証明罷工係有用

二 斬斷警察退路

試諗下
打輸左 邊個夠膽唔撈
都會被秋後算帳
列入調查名單

呢個係逼警察站隊
用黎團結警隊嘅心理策略

打住咁多先
大家可以集思廣益
諗下點拆局

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

都得